921毅進仔黃竹坑分校畢業典禮！

歡迎各位蒞臨指導

坐夠期就放人啦